# Health Observatory

Implementar un sistema de información, el cual debe permitir gestionar la información de los eventos de salud Para tal gestión el administrador por medio de un usuario y contraseña podrá ingresar a la plataforma y realizar la solicitud deseada.


## Estructura carpetas

- Model
- View
  - Static
- Controller
- Assets
- Config